回應黑警資料庫問題 + 發動十條以靜制動戰線

回應黑警資料庫問題 + 發動十條以靜制動戰線

請先Follow TG 人多先有用
請聽我一言 心戰室

香港警察濫權濫暴資料庫

黑警資料庫第一波

回應問題

1. 可唔可以整埋英文版/其他語言spread開去

實不相瞞，整理數之不盡之黑警犯罪素材已經透支哂admin既能量 時間同金錢
之不過咁，資料庫既素材隨便用，如果有其他語言版
請立即通知admin ，admin會放在同一頁內
telegram @hkcpgdb

2. 請最少每日備份
盡做

3. 時間係唔會沖淡一切
的確係，追究黑警直到天腳底，誓不罷休

4. 為他日清算做足準備
他日清唔清算到唔到admin去諗
只能現在盡力去整合資料

5. 香港警畜冇一個係無辜嘅
認同

6. 有圖/文宣版就好
睇第一條

7. 會唔會好似之前咁寫落 blockchain?
admin無此能力 但知道寫落 blockchain 亦有壞處

8. 整個一家大細整合,方便開學
老豆搵仔已經做緊

9. 可唔可以加埋警員編號?, 又可以Search no.去搵番佢做過咩衰野
以admin整理罪證多時既經驗 發現9成以上既狗係 無 show 號碼同樣 恕呢方面無能為力

10. 想捐款
admin係唔會拒絕 亦可保證你地既捐款絕對可以用在呢個資料庫既發展同其他相關方面
就算admin可以餐風露宿 呢個資料庫每個月都要一定開支去維持

Admin已經付出一切可付出
捐不捐款隨你

要接受呢一場抗戰係一場長時間既抗戰
要長久落去，必須採取以靜制動
以下係十條唔同既以靜制動戰線建議

1 長期杯葛警渣運動
用盡所有方法冷待 杯葛 指罵 侮辱
現職狗 輔警狗 離職狗, 紅藍退休狗加埋佢地身邊既人
務求令佢地感受到自己唔屬於係香港一份子, 「香港警察(既家屬) 都是垃圾」

無得上戰場發洩，做鬼屈示威者既日子
就要日日擔驚受怕，又無朋友又無親人，最好逼到黑警集體自殺，精神失常

2 禁止任何在中資/親中/紅藍店舖的消費 集中在黃底/小店
呢個已經有兄弟app 都做埋 要持續咁做
直至做到見到效果 圍牆一定會倒下

3 網/airdrop 傳文宣
呢個係一個表態行動 亦係延續抗議意志既動作
唔好睇小個人既力量

4 宣揚警渣濫權濫暴片段
有血有肉既片段
要盡量傳比任何一個人睇
呢樣亦係可以簡單做到
直接透過震撼既場合去反黑警
當然可以直接係黑警資料庫取材

5 持續走資/提出現金
之前既po 都講得好清楚

6 係國際間不停指出港共有問題既地方
亦都即係做國際文宣/片 circular

7. 重組街坊戰線 組民團 接放學
尤其危機四伏 地區戰線雖為防禦性質居多

8. 沉潛讀書 進修強身健體裝備自己
呢樣唔駛講 鬥長命 鬥功夫 鬥耐性 鬥意志

9. 定期籌集資料全球登報
每人都係夾一百幾十 一個月同佢玩一次大既

10. 明白港共弱點 重點打擊
能屈能伸 港共表面越強勢 越係強弩之未
人仔兌美金咁跌法已經預視到一切
分分鐘一把火燒返大陸 到時睇下邊個要食草

最重要係不被捕 不受傷 不割蓆
兄弟爬山 各自努力!

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？

pish 咁好既事都冇人理

Pish